admin, 可唔可以所有post都出現係吹水台?

成日要轉台好煩